Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng năm và sáu 2021)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Timo Röhling (roehling)
  * Patrick Franz (deltaone)
  * Christian Ehrhardt (paelzer)
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
  * Taowa (taowa)
  * Félix Sipma (felix)
  * Étienne Mollier (emollier)
  * Daniel Swarbrick (dswarbrick)
  * Hanno Wagner (wagner)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Evangelos Ribeiro Tzaras
  * Hugh McMaster

Xin chúc mừng!

